2018美國Black Friday黑色星期五優惠討論區(2)

討論區,唔係伸手區,請勿單純留句有咩平就算
或者唔好以為同聖誕老人討論緊
講句:我想要xx,應該無人會理你

如果想買張舒服嘅電腦椅
係唔係留意有咩平gaming chair都得?
因為唔知依啲電競椅舒唔舒服

我想要雙層芝士孖寶餐，加豬柳蛋漢堡

想問電器係唔係去英國買好？
因為想買個暖爐

唔係英國特別好,只係英國行220,美國行110電壓

Amazon US 要check清楚support 220V, 因為有d電器只support 110V
Amazon UK就大部份香港都岩用

留名等破產

想買4TB 外置harddisk但怕無保

見今日有deal of the day。
想入sandisk protable ssd

睇seller
amazon一般都有保
不過特別平咩?香港都唔係貴

唔岩電壓 用電量大嘅電器千祈唔好買/用
110v 嘅暖爐係插220v 用 會熱到著火 屋都燒埋

想買電鬚刨，us定uk好？

電器Uk 同香港一樣
我咖啡機都係amazon uk 買返香港 即插即用

可以搵搵有個post 講 電腦櫈
電競櫈真心貴夾唔舒服

睇完小心破財兼中毒

香港頭，唔洗轉

去鴨記配返隻火牛唔得咩

咁有咩牌子既充油式暖爐好?
我見香港黎黎去去都係賣delonghi 惠而浦
最大都2500W
想搵啲好少少

去鴨記配隻meanwell靚牛還好
細個唔識買,買左d垃圾牛,輕微爆炸過
但係靚牛又係貴,除時唔會平過香港買行貨

係呀，所以睇清楚先買，唔好見到平就亂來

得
但係食電量大嘅電器
配隻火牛都唔平
隻牛都唔細
隻牛都會發熱
可能2500w 火牛都600~900 蚊
隻牛有半個鞋盒咁大

其實ac to ac 火牛 係簡單到不得了
讀過中五物理都應該識整

兩組銅線 圈住一舊鐵 加隻電容
整個鐵皮盒放入去
我費事整 先會買

仲有一個月

唔好以為同聖誕老人討論緊

笑撚死我

hoodie有咩牌子推介？
我記得a&f Hollister好似要美國信用卡先買得？

我錯了

遲左，無左特價

想買iphone7 諗唔諗得過

請教一下，有電壓問題
咁點解又買電動牙刷同風筒

通常小家電 都係通用電壓 100~240v 50/60hz
風筒通常都唔係通用
其實依d 野 火牛上面寫清楚哂

咁多個唔問 你問個on9既

好似係電動牙刷同風筒本身已經有變壓，錯左唔好屌我

有無dyson 風筒會有得平？

小朋友 唔識就唔好衝出黎柒啦
呀叔讀細電嘅 開堂教下你啦

Ac-ac 500w 火牛

一舊鐵 兩組線圈係入面

下邊就係一組100v 一組110v 上邊就係舊鐵同線圈
左下係開關制
右邊係220v input

無啦 就係咁簡單
小朋友你讀多d 書 好好學習 見到自己唔識嘅野 唔好覺得人戅鳩

我勸你都係唔好 買電腦櫈啦...你諗下個運費啦

有排都未到11月

溫馨提醒下啦，用電大既野又或者係d 電器我唔係好建議買us...因為即使你園番來換頭變電壓都可能有機會火燭，即使真係買都考慮uk 算啦

有無巴打啱M2 nvme ssd

分分鐘推爆幾個post都未到

打算買netgear/linksys router
有冇推薦 預1k hkd左右

無

你TB買AC86好過
大陸保3年

左右都分唔清 你都係唔好講啦

Lm

咁快就2 開到4都未到

有無d英國網係賣衫，想買hoodies

有無巴打black friday 買過jack will 既衫啊？見依家官網都25% 到時係咪會再平d？求指教

咪仲有5日,有幾有排呀

佢明顯講緊幅圖既左下係開關，點樣左右不分?
你無啦啦話人傻挑起事端
冇料到駁人唔到，就求其講句野揦返拃沙
好肉酸呀你.....

成個箱都係黑色
得個開關掣係紅色
咁明顯都仲要佢好明顯咁話我知?
咁我就真係揦返拃沙喇

終於都明白點解個post同tg谷咁多伸手同on9
因係呢度係child登
之前咁認真係我錯了 對唔住
希望你地買得開心買得平

巴打有有牌子推介 2tb 嘅

兒登未就係有你依種人囉 照下鏡啦柒頭
你自己又唔識 第一句就屌人戅尻 以為自己好撚醒呀？
影哂相 教埋你睇 ac火牛有幾簡單啦
你又話左定右 你估你係肥絲大隻呀？ 左左右右呀？
面就人地比嘅...
你柒咗未認咗佢囉 而家咁 幾肉酸 又懶兒登

patagoina Gore-tex 褸有冇巴打見過以前會平

我又真係唔知點樣用咁簡單既中五 concept 整到隻"正常可用既" 500W 火牛出黎，示範下？

Eddy current , back emf concept 係中六七。唔用呢方面既資料你打算點設計隻牛出黎呢？請指教。

買降噪耳機

買左隻qc20 $1200

睇緊Sony ch700n

大耳牛不了 夏天想死
係屋企又無咁大需要用降噪

出街要，香港越嚟越嘈

等買Beatsx / soul x-shock 有無推薦

ac-ac 火牛 依d 80年代都已經非常成熟嘅技術
你見到鐵盒入邊咁大舊鐵
果舊其實係真正嘅transformer
果舊已經係零件 買返黎已經係咁

只需要知道
你要2:1 step down 同幾多current/watt
已經識買到果舊transformer
果d 鐵片已經處理咗eddy currnt
Back emf 關ac 火牛咩事？

可能而家dse 已經無教
Ce 果陣要考嫁依d 野

所以我好想知，如果單以 F5 Level 既認識，
你中間舊 core 用 d 乜野呢，係咪就咁一個 O 形環狀實心鐵就得？F5 有教過？

我考 A-Level Physics 都 20 年前，eddy current 都係 A-Level 先教。

如果唔知 eddy current 對個 ferrite core 既影響，求其買舊實心鐵返黎，結果會有好大部份既能量因為 eddy current 而 heat up 舊 core，咁樣真係你所謂既"可用"？定你打算整個火牛出黎順便當 heater 用？

兩個 coil D 電線要 Q 幾多幾密？出黎既 power 又有幾多？呢 d F5 又有教？
到底要乜野年代既 F5 學生先有呢 d 知識去搞隻牛，我真係幾想知道。

如果你係買晒現成既野，咁你開頭講既 :

"兩組銅線 圈住一舊鐵 加隻電容
整個鐵皮盒放入去
我費事整 先會買"

自己整乜，整個外殼玩駁線？

定係我真係估多左，你講既"自己整"，就真係睇 spec 然後上 TB/鴨記 買舊差唔多全部現成既野就咁辣埋？

想買對timberland

係法國買 邊個網抵啲

會唔會再有平

以前有D中學係叫 "職業先修" ，依家冇哂啦，我都讀過，唔使中5，中3已經有教
不過我同意理論上係識做，但技術上可唔可行係另一回事，因為上堂做既係小型火牛only
你有懷疑好正常，亦冇問題，可能你地真係唔知
所以唔好學條友咁一開聲就話人on9，咁只會柒到無倫

想買隻sony wh-1000xm2

死啦，玩amazon 真係會上癮，依家晚晚都開apss睇有咩買，已成病態

我倒睇唔到一開波聲大大話讀過中五就識整既人有幾正常。

明明需要識既野係職業先修同中七先有，
咁正常中五學生又點會識到呢 d 實際應用同限制呢？

唯一認同既係唔需要話人 on9，在我看來根本就兩個都係一擔擔。

想買dr ma

好似有 之前可以寄黎Hk 而加冇了

PS4 黎，唔係Pro

由佢話中五就識整果陣 已經柒左

負評 ignore係最好既做法

首先 睇得出你無咩落手做嘅經驗
火牛無人會再討論eddy current 因為40年前已經解決咗
我講"兩組線圈 加舊鐵" 係想簡單解釋下 一個ac 火牛 入邊其實得d 咩材料
並唔係咩高科技 亦唔貴 因為得鐵 同 銅線
希望你明白點解我會講 "兩組線圈 加舊鐵"
如果我要完全政治正確咁講："ac 火牛 入邊 得隻火牛"
咁唔係癈話咩 咁帶出到我嘅意思咩？

我講中五都做到 並唔係由火牛理論上出發 而係現實中 實際落手做 到底要知d 咩就做到
如果你要由理論 由原材料上開始 針對我講依句野去解讀
你可以追擊到：
漆皮銅線中五點做？
漆皮鐵片中五點夾埋一齊？
銅線中五點由銅柱拉出黎？
中五點拉到銅線粗幼一致？
中五點切割鐵片？
中五鐵片厚度點做到一致？
絕緣體點解用膠？ 耐火耐熱呢？ 過壓保護呢？ 電流保護呢？過載能力呢？ ...

你講完全正確 中五學生 真係唔識做
Sorry 大家觀點唔一樣
可以純粹理論上出發 太多野可以講

好 我地唔好咁離地 返去現實
到底點砌隻ac 火牛出黎？

上邊都解釋過 如果你想買ac 火牛零件
其實現實中 零件層面已經都成舊做好
唔信我講野？ 得 我地睇下淘寶：

你可以見到 無一隻火牛零件會再提eddy current 銅線幾粗 鐵要幾厚
點解？
因為全部火牛零件都
只需要知 輸入輸出電壓 同 功率
你已經識得買邊隻啦
其他問題 其他理論 係現實中已經唔重要
而大家係市面上買到嘅降壓火牛 只係將個火牛零件 放入鐵盒 加幾個插座就做到
如果你睇過上邊我嘅拆解 希望你都同意

我舉個例子再解釋下個情況
可能初中 有個project 要用LED 整個小電筒
咁個學生就用AA 電 接落一粒白光LED 兩隻腳到 膠紙貼實
發光哦
咁一般人 會話 小電筒 初中都整到啦

跟著有人跳出黎 話邊有可能？！
初中會知道白光 LED 點整咩？
一種做法係用藍光LED 加上螢光塗層
先可以發出白光
初中有教咩？
螢光物質 被藍光光子刺激 電子吸收能量升上到某個高能量狀態
電子再釋放能量 跌落某幾個低能量狀態 釋放相應嘅光子 先組合到白光出黎
依d 初中有教咩？ 螢光物質要點整呀？ LED 粒半導體要點整呀？
初中點整小電筒呀？on9 !

你可以睇到 係觀點唔同嘅問題
現實中 學生只需要去鴨記
用幾蚊 買一粒白光LED 就做到
如果你現實中無經驗 好難理解 整隻ac 火牛 有幾簡單

巴打 有興趣 可以同你出鴨記 一個鐘 買齊零件
整隻220v to 110v 500w ac 火牛出黎
體驗下有幾簡單
睇下你需唔需要中六以上嘅知識

如果就咁睇人自己砌，何需中五，小五都做到添。
o拿，唔使出黎，直頭比埋教學短片你，

睇人地做自己照 duplicate 實容易架，Q 幾個線圈，Dup 幾實咁多塊 E 形鐵片，
不問原由，做，有何難？

咁不如你講下你用 F5 既乜野知識去解釋點解用呢隻 E 形鐵片？
用普通一舊 O 形環得唔得？你又如何 justify 中間舊野要用你指定既零件。
如果用隻普通 O 形鐵，要幾大隻牛先做到，中間會有幾多損耗，隻野又係咪 practically usable ?

唔好答我因為平時街買都係咁，或者出面 d 零件係咁既樣。
既然你講得出話讀完 F5 就識就請用 F5 能夠解釋到既設計去證明你講既係正確吧。

你唔問埋鐵要咩成份？
仲有其他合金呢？
有幾多炭成份呀？
依d 都好有影響嫁喎
漆皮點整呀？ 唔塗層漆皮上去 d 鐵片夾埋未同分開一片片無分別囉
你咁都無留意 睇片跟著做都做唔到啦
鑄鐵呢？ 鑄鐵個爐你又唔問埋？ 無爐點整鐵片呀？

現實講出黎 你又唔肯去面對啦
淘寶 直接係工廠買零件返黎已經係到
比哂圖啦
你又唔願意去面對啦
跟著仲話小五都整到
咁你講哂啦

唔好再搬龍門啦，話讀完 F5 就識整既係你唔係我。

TB 有現成既火牛用 E 片，亦都有現成既牛賣。
火牛隻 core 華輝有，我平時落去買音響零件都係落華輝買既，
火牛四五十蚊，neutrik mini jack 15 蚊，辣雞我都玩爛左幾隻。
咁你話我係咪真係完全唔識 DIY ？你話我唔識咁我咪唔識囉。

你可以睇下我下面個 Po 入面個 DIY Transformer video link，
入面既製造過程，唔理 concept，中三識用 multimeter check continuity 就做到添，
呀，當然仲要聽得明 d 英文 ... 雖然就咁睇片都明九成既。
咁你要唔要改話中三就識？

至於 LED 我係你就唔會搬出黎講啦。
LED 本來就係一個 element，無人講過話要佢明白 n-p-n 既 concept，所以用一粒正常既 LED 係合理既。但如果你話要加粒 IC 做 current regulation 就真係無可能初中。

咁中五既 transformer concept 係乜？係 coil 1 圈數 vs coil 2 圈數，等於 coil 1 out voltage vs coil 2 out voltage。中間舊野係乜？唔知，只知道用 ferrite material 會加強個輸出效果，無啦。

咁點樣用中五知識 justify 你呢 d E 形鐵片？

確實，火牛唔係 d 乜野高深科技，做都唔難，而家有 TB 有 YouTube 更加容易添。
但唔使表你句中五就識係正確。

所以在我看來，話你 on9 o個個自然係 on9，不過你都一樣係 on9。
話時話，我都一樣咁 on9，打咁大篇野為左挑你o個句中五識唔識既問題。

齋做唔理 concept ，上面段 video 有邊段係小五/中三做唔到？唔識 Q 電線定唔識用鎚仔？雖然 Multimeter 係難用少少。

講得讀完中五就識，但本身中五就唔夠 concept 去搞，就話因為 d 物料買返黎係咁，
所以就唔使理 d concept 啦。咁你不如話買隻 in 220V out 110V 既牛返黎齋辣線？

TB 都唔使啦，落去鴨記華輝比錢走人就得啦。
再懶 d ，買隻 super 牛就算啦。

搬龍門搬到咁都得？

跌落地想拿返渣砂就算把啦你。
你自己都知 eddy current concept 係響隻牛入面好重要既野，但夾硬話中五都識，
連 syllabus 比埋你都仲要 challenge。
講唔掂就無限上綱上線，搬龍門，拿返渣砂都有個限度啦。

做乜要係呢度討論電學 騎劫重要打水蛇春咁長

唔好意思咁多位巴打，騎劫左，我收皮先，打搞晒咁多位。

Block撚哂上面班電學撚先
阻撚住我睇Post
on99

屌你老母好撚煩
自己出去開post學術討論啦
冇人想知

想問longchamp 呢D女性野會唔會有折
如果有既話 多數係咩網
之前都係睇開男仔野多 女仔野想求咁多位巴絲分享下

如果件貨唔係由亞馬遜賣，但間公司就用亞馬遜既貨運，咁中伏既機會係唔係都一樣

都係一樣伏 只係送貨公司用amazon
唔代表amazon 會保証件貨係正貨

果d只係俾錢將d貨放係amazon個倉，
由amazon幫佢做運送，
當然有機會中伏，
不過呢類貨如果有問題，
係可以同amazon傾點處理，
相對有多少少保卜，不過都係盡量唔好

*保障

有prime ✔️ 個啲係咪就信得過

Lau ming

Longchamp 之前官網都有折

去番official web都會買到平野 有d brand重可以連埋ship

Switch game會唔會平

不過有d 官網會block Asia up 要翻牆先得

多謝上位兩位巴打幫我溫番8年前既書

有冇巴打買過fairywill 電動牙刷？有冇伏？

我見philps diamond sonic 千幾蚊支

之前買過qc20 $1k deal of the day

扺屌

唔係，都係要睇返邊個係賣家

去硬碟台有post講

上面真係好撚煩

中五巴打收聲啦屌

windows tablet 大家去邊買

各位巴打 因為我比較小 網購
追左post 1 知好多野都可能唔俾集運，來緊諗住都係買衫褲多 好似Levi’s咁。
有無邊間比較穩陣

想問下到時水牙線大概幾錢?
sogo見oral b $899

Amazon

AMAZON 依家可以做埋集運?
例如我係LEVIS 官網買?

因為貴野先會平最多

想買吸塵機，睇下dyson v10減唔減，唔減就屌下v8個d算

Thanks 但12:9好似太扁咁

想問下arc’teryx beta ar 係之前既black Friday 會唔會有平架

有冇人知amazon prime 點玩？免運費？

要俾年費，唔係經常買野就唔好join

免運費只限當地 唔包香港
住美國/加拿大嘅話就好有用

英國通常唔平，可以用camelcamelcamel check下以前減價會平幾多

Amazon UK貴好多，又冇咩discount

除左免運費外，
最重要係兩日到貨，不過都係美國本土
想買都唔好咁急買，往年感恩節前會有優惠買

樓上講物理做乜

呢個係實用性問題，個火牛老連咁大真係唔想為左平少少而買110v

其有得試用就最岩呢段時間試
但記住取消返個自動續會

Levis官網就算數啦，好大機會被cut單
Amazon都有平，用集運運返香港

想買go pro hero 6

算吧啦你
Led 華輝有得賣 就係零件 唔洗識理論就買得
火牛 華輝都有得賣 就唔係零件 一定要識理論先買得
你自己駁唔到 就玩雙重標準
真係咁都得？

又係你話中五要識E 型鐵 唔係O型 先設計到火牛
咁鐵都有好多種合金 唔同材料磁通量都非常影響到隻牛設計
點解唔需要考慮E型鐵嘅材料呀？
點解依d 又唔需要考慮啦？
點解你唔拎埋講呀？
因為syllables淨係教到你eddy current囉
同實際火牛設計 你仲差十萬九千里啦 學人係到尻吹

事實擺在眼前
連火牛零件供應商 都唔會同你講咩eddy current
淨係要知輸入輸出電壓 功率 就識買 中五唔識？
但係你就死都話要識eddy cuurent 先買得 笑死
又屈我話中五要識eddy current
搬咩龍門呀 你叻到成個龍門做出黎都得啦

最撚好笑 用現成零件整火牛 你就尻吹到小五都識 小五連電壓都未識 你又吹大咗d 喎清
你跌落地想拿返渣砂 都唔好咁肉酸啦
浪費我時間

嘈撚完未呀屌你老母
呢到唔係電工post呀,收皮啦

Sorry
已經block 咗條傻尻
依到講返Black Friday

又屌人伸手黨 但成個post都冇人拋磚

原本都想等black Friday
點知香港官網 v8賣3588
直接買v8算

其實未開始,暫時只係討論上年既經歷,檢討下今年既戰略

依加多左人買水貨,局香港代理減價
我都買左把風扇

自己買都係平幾百蚊到
仲未計運費 計埋差一百幾十
不如官網買 有保養同送貨

上年/上上年既經歷係:
幾個谷 每個500人+
出過聲既當有100人
100人入面
40人問有咩平/ 講自己想買乜野
20人問點樣寄番香港
10人係美國巴絲相認
10人問今年幾時black friday
10人係老鬼撚狗
10人貼平野deals/ links
教完你 唔該都冇句
有D撚樣仲要一字不改share去其他谷
又有代購狗收料

今年既戰略係:
搵識買平野既人圍威喂算

dyson v6我就開始用
最抵既水貨都係v6,v7,同v8前期
v8後期代理都醒覺唔可以再咁大咬
所以依加我都會建議人買行貨好

其實網絡就係咁
睇下你睇唔睇得開
上年我都係連登巴打介紹我先買到平野

有3588 咁平咩? 我搵唔到

禁入去佢會話要上傳張舊機相

我第一次買咋
見佢差價唔大 所以就買
始終有保養都好d

今年希望wiggle再做200-40

咁我先拋磚.

舊年既事, 當作參考啦. 舊年dyson v8 最撚貴個model, $3400 hkd, amazon 直送香港, 美國頭不過電壓全球用到. 即係用個10蚊轉插頭就用得.

我買撚完先見Dyson US website 有promo, 不過要落完order , 搵dyson d CS 係online chat 俾ptomo code 佢. 會減到好似2900 hkd 咁上下仲送多幾個頭, 不過要寄去集運, 集完應該唔洗3100 hkd 就買到送到hk.

個陣未出V10

V10有水貨做4200左右
包半年有事幫你寄返英國整

我見dyson fb有幾個人話買v10
用咗一個月就壞 所以改買v8咋
佢都唔算平 真係驚佢壞

我搵番我舊年寫個個Dyson US webiste 攻略. 我估計今年都會有. 你都係要等有price match 黎令都佢減價.

---------------------

V8 $369 USD 全攻略

, 揀USA

呢刻開始可能需要美國VPN 先會見到個Chat box.

Click 落個Contact US icon, 跟住會有pop up window, close 左佢

跟住會見到多左個Chat 既icon, click 落去

跟住排隊

入到chat... 佢會問你有無另一間公司個價錢同coupon, link 就呢2個url. 佢係要黎做price match 既證據.

跟住問你shipping address 同 billing address. 2個度要俾集運個address 先俾過... 跟住佢問你要邊3個free tools.

我揀左最大路3款.
Quick Release Extension Hose
Quick Release Up Top Adaptor
Quick Release Upholstery Tool

跟住佢會gen 條link 俾你俾錢

$359.99 USD. 即係港幣 $2800. 加埋集運我估都係 $3100 埋單.

想買arcteryx 外套 想問下到時官網定amazon買會平啲？

巴打好detail!
機就買咗 今次想買配件
上dyson us睇佢寫This spare is not currently available online
有冇介紹上邊買好？Amazon?

你指amazon 既Levi’s?

想買apple watch
但好似唔係特別平

search jw outlet就有

打算買個60L 背囊做背包客

想買ipad但美國個邊送返黎會唔會出事？希望咁多位巴打指教下

bose有冇bluetooth speaker平
上年

想搵番之前想買Yamaha soundbar 既巴打, 之前有人問過amazon us 話用唔倒, 想問下如果amazon jp 用番變壓牛又work 唔 work 呢? 想買 YAS-108 見日本只賣2萬yen 倒

想買運動野，除左evo，the-house之外
仲有冇其它網站推介吓?
Thanks

其實apple本身個包裝都好穩陣

要平既，香港既都係幾舊水，使咩去美國買

早2年買部VAIO Z跌落地壞左

lm

7月個陣有呢個。

有咩牌子推薦？
lowe alpine 點睇？？

日本應該 OK
有朋友喺日本買過衣車
返到香港買隻變壓牛搞掂用得

電動牙刷應該個個都玩買philips同oral b,但係panasonic有無巴打留意開？前年買咗支philips diamond clean,到今年過咗保粒電即刻打柴 諗住換支panasonic試試，不過係us/uk都唔覺有，係唔係應該睇返jp

想問上年fossil有冇折 而家8折係做左black Friday discount未

唔該晒巴打先

暫時好似見dyson supersonic都唔夠出面d水貨平咁

想買部zenbookpro
想問下係咪都係係Amazon 買好啲？
大概幾錢可以埋單？

成日睇人食MRE既片
今次係時候的起心肝去買，不過menu都有排睇

Paul Smith 會唔會平？

講真，MRE 好少特價，真品正常唔會響常規零售途徑流出。電子海灣又好似無 bf 特價。

最重要係，重稱野運費隨時貴過包野價錢。

有無軍品同好？

上年買過 surefire G2X 電筒，30 usd 一枝，今年如果見到有乜好野希望可以開心些牙…

我記得係有做折，但係個discount 係唔高
好似都係八折咁上下

上年好似試過6折 唔記得
通常都係7折

65折 我諗每1-2個月就會有1次
買VANS都幾抵

D運費點計

你入晒落CART之後佢會比個運費你 你自己再用集運運返香港

有無門路買levis

AMAZON

上年都有買到野，但係買完有好多都冇點用過 ，好哂錢
諗清楚先買呀各位

巴打唔好小弟平時好小玩網購
就咁amazon search Levi’s
可以直寄香港？定要集運

如果要集運用邊間好？

Amazon Fire TV Cube 好唔好用 呢度買好平

Buyandship 利申上年買到

做乜春野阿
Google都唔識
痴撚線伸手到咁

聲波>旋轉

大p個支係聲波啊，所以先想試

佢支ew-dp52依家成49500羊

27500先啱
パナソニック 電動歯ブラシ ドルツ シルバー EW-DP52-S

早幾日試過唔得 換左幾張卡 試埋pay pal/billing addr.用埋佢個地址都唔得
應該俾人ban左 要換間無咁揚嘅集運

Group收左皮？

group
入唔到？

電動牙刷係咪好好用 諗緊買唔買好

我買過兩三枝，用唔慣

唔慣定住枝牙刷由佢自己震，覺得好似唔係刷緊牙咁

慣左自己左右係咁刷

買住支平嘅試下先

個tg group 係唔係死左？

小圈子左？

Tg group 似收左

有冇人買過冬天褸? 黎緊1月去日本要買定外套

不 個谷主收左個谷皮
利申 小圈子

正傻鳩
人地share d link,自己收哂就close
屌佢老母 咁開黎把撚咩

有冇人再開過？

留名

有咩平？

有咩就入tg group討論同分享
唔好係到益左舊group個admin

你老母大減價

送唔送到去外國？

amazon出咗early black Friday deal

個tg group變左9 up group

Amazon us d levis 有d 平嘅喺假嘢嚟。。。
有冇d 真貨減價嘅online shop..

airpods 116usd有無伏？

係唔係入哂group所以無人係到討論喇?

早個星期afew 直頭半價600幾蚊一對
以加有啲網都係差唔多80~90蚊一對，再做200-40吸引力無上年咁大

部PS4壞壞地... 打算等到BLACK FRIDAY買... 係咪年年都有199 PS4 ?

想買oculus go黎睇av

唔知新蛋有冇減

想問下,上年Leatherman 有無平?

想買加濕器，大家有無用開邊隻係覺得好用

覺得呢兩隻個size幾細隻，其實想買純淨型，奈何個d都係大大座

Amazon係咪如果set左香港
就買唔到black Friday優惠

dyson見水貨賣到3.9k，真係唔洗自已外國訂

英國版v10，打漏左

好似幾正 adidas拖鞋
但係入去superstar 5g見到嗰價錢唔係13.6而係16.99
有冇巴打知咩事

Dell d 野好似平香港一截

真係平喔

求平板 運動牌子衫 link

想知有咩網賣衫平

剛剛Ownership Programme買左部X1 Carbon Gen6
要買返條1TB既 M.2 SSD NVME 香港要成千幾二千
希望今次買到平野

岩岩見到啦
都係200-40
有冇人夾ub
黑白色齊碼

想問下買電腦mon大約平幾多到
同埋有壞要換係咪好麻煩

留名！！

想買ipad , 電腦mon留名。
apple野有無話點買先穩陣？見到咁多唔同價錢唔識揀

上年百靈7系同9系幾錢到？
有冇大分別

有興趣 有冇link

CMHK有時做到$999
聯通都係10xx
呢個計堆運費 無so

v10+ $4030仲有250回贈

邊間呀

等埋bf望下個價差幾遠再決定啦...不過我睇佢地班水水咪又係bf 大手入

就到black fri又未散得晒貨所以就瘋狂減價

佢地應該一大箱寄船所以好平
有D鋪貴少少直頭包你幾個月有壞幫你寄返英國

岩岩睇到佢個4年保養唔包香港 就唔考慮了

GIP一向唔抵買, 運費貴.

去郵局收貨都麻煩,重要個GIP要加個大箱
當然賣29.99USD就推翻晒以上既說話

請問Ching,有無攪拌機平？？？

有冇人打算買ipad mini 4

有無ipad同好 ipad ipadpro 同唔同generation我仲未分得清曬

有興趣

ipad mini. 香港都係3k2。。。咁都要去美帝買？

想問black friday個優惠係咪要睇外國版先有？

有特價我都想買喎

平幾多？

有興趣 但夾埋運費要幾多

有興趣，留名

Target有Spider-Man ps4 bundle

美森開始咗喇

有無人買cole haan

正常來講特價幾多都唔夠香港平

有！

想買對wholecut

雖然好似唔太關black friday事 不過endclothing依家全球免運

有冇office座枱用既空氣清新機推介下

cole haan 係 邊度買，google 成日轉我去hk 網

仆街

提多大家一次 要小心有d user藉此拎自己d affiliate link出黎賺錢

留名先

你係唔係講緊樓主? 係既話要大聲D講

即係呢d

咁你唔快d躝

巴打除左睇link仲可以點分?

躝乜9呀
你唔講你之前開個個tg谷去左邊?

帶定頭盔先
似咋

仲有冇其他code

屌你老母啦,我撚有開tg谷呀?cap出黎睇下
我連tg呢個app都唔用架傻鳩

噢對唔住我記錯左
不過post廣告link都唔方好人得去邊 #319 #320

樓主果2個posts 應該唔係廣告link

有短link唔貼係要貼長link 咩居心先
月尾一日幾十條link我要逐條睇有冇referral code?
對不起我都係唔好係度認真

唔係短link先係廣告link咩
岩岩上amazon求奇search樣野copy條link都係長蛇春咁長
利申:唔識分

隻g502 真心抵 , 不過前日先買左隻mad catz mpuse

變左9up gp洗晒版
等睇俾人鬧吹下水係咪犯法

屌佢老母屎忽鬼柒左仲要拿返渣沙
屈鳩我開tg gp衰撚左又屈鳩我賣廣告

我屌你老母個on9自己入amazon睇下early black friday d link係短定長先出黎獻世啦,一撚早叫你躝又唔躝,依加柒撚到貼地都仲要賴死

呢位巴打真係無改錯名，傻9都幾岩你
不過我認為加埋肉酸係前面會更好
肉酸傻9 樓主一定係amazon打手
樓主唔洗理佢啦，屈你兩次再補多句一日咁多乜乜乜點記得晒呀，完美演譯無賴

URL 有 tag= 就係affiliate link
短url應該係 http://amzn.com/B07H18JY6K

.com / 物品code

物品code你開件product出來望下個url好易就認到

amzn.to 有機會係affiliate link

學以致用

依個:

揾唔到tag -> 唔係

依個,

.to

試下揾佢原本個網址先

有tag, 即係係

有無波鞋買

真係咁驚，其實自己 copy 返晒成組 keyword 由頭 search 一次就得啦。
唔會 keyword search 都有 affiliate 掛？

我覺得就無乜野
不過當然講聲會好啲

巴打買邊款 mad catz mouse, 上年買左mx master 今年想轉款

rat 6 , 之前都想買g502 ,不過rat6個樣靚仔好多

唔該想問PS4喺amazon買bundle隻game會唔會冇中文?

試下用無痕模式開

舊年定前年半價買左對 幾好著

想買D 瑜伽墊做運動
有冇d底屌又薄
早一兩年淘寶 好厚 好左訂

英國仲未有

一定冇中文

logitech mouse 買返行貨算啦，又唔係平好多
面對double click 問題，有保養最少可以1換1

雖然而家好多轉左1年保
唔知仲有冇3年保

logitech mouse好易壞
最好都係買行

我係旺電買算，amazon又唔係平好多
旺電起碼有得試用

有冇人Join tommy?

上面條傻9 肉酸到
係咪成個Post scan完黎
再睇下有咩位插鳩樓主

呢d 都係淘寶算啦

呢個官網會block hk isp

我之前係用開果開果間代購網 有教學 翻牆睇

手痕睇到ray ben 眼鏡好平

左上都OK..LOL

D鞋幾靚,不過皮鞋好難搞,唔同波鞋 點都要著上腳試先得~

有趣

係manduka買

巴打

SO刨同平板去邊到買好

有冇人試過買mon

dyson 琴日豐澤做緊特價
v10f 行都係39xx

今日重有無？！

唔評論個別賣家既真假，
但 FB 成日都有 d 假 Ray Ban 賣，
個個見到三四百蚊就 9 衝。

如果你知到眼鏡架成本係低到仆街，
根本就唔怕坐貨，點解佢要平賣比你？
又唔係賣唔去。

上次去tempur 試過 ，應該無買錯掛

咁早買?到左未呀?

集運完到左香港 不過係買黎拎去台灣用 weekend先有得試

自己屋企用緊dunlopillo 乳膠枕

要免運先底屌
淨係買張墊 31USD 但運費去USA都10USD

我喺Sogo買有分大中細size

DLLM我買果時成千銀

Amazon 無得揀size 得standard size

正常門市見果d係應該有得分， 我諗連packing都門市唔同

美官網無折係賣100usd左右 果陣見佢半價 先買

用緊 braun series 3 用左幾年
想買個series 9

上年係amazon jp買千零蚊

好冇用 其實同其他series 分別大唔大？

我上一隻都係3系,好用過3系幾百倍
一兩下就剃晒一行鬚,又快又舒服又乾淨d
3系d垃圾冇得比
利申:多鬚撚

3系真心唔掂...
又時剃極都剃唔到, 用返刀剃算

我都買左個

前年買 9295cc 2萬1 yen

呢隻
巴打你用邊間集運

shipbao 以前用開廢事 搵

枕頭連packing 4磅半。15蚊磅

呢隻係唔係好淋， 我去tempur好似摸過

唔係好淋，我上次去睇冇呢款 見網上評測話呢款硬身D先買，我自己覺得佢就有D似硬身既水枕 本來諗住買S型果隻但好似冇特價

本來想買呢隻？

我相信我買返黎應該唔係依個packing

b.t.w. 頭已側

係
btw 呢隻用落都唔錯，但係就唔可以側訓
巴打你果隻用落點

未拎 weekend 拎去女友屋企試下先

係咪可以簡 剃剩幾多mm? 想有d 造型3系夠用嗎？

price com見香港有水貨1499 咁又好似差唔遠喎

睇錯9293 咁多型號既 點分

3 無個 洗機座
(其實無咩用 洗佢 用完佢本身包果pack水 之後要自己買， 自己水喉洗就算)

個自動洗座好唔好用
之前3系果個成舊垃圾咁

要日日剃用剃刀好麻煩

1次都無用過 包水都未開

新手想問black friday 買dyson 邊到買可以平呀??
香港做緊雙11 discounts, 但都仲係好貴

9系真係好用過3系咁多？
依家用緊3系成日有d位唔乾淨

咁我 唔知好唔好過3wo

我以前都係用2 3 百Panasonic刨

同2 3百比有咩分別？

用緊5系都想轉9

用過3系同9系,9系係乾淨D

wow but
Amazon to roll out free shipping to everyone during 2018 holiday season

7系轉9系是咪不智

個介紹講到好巴閉咁

3系可以用電子垃圾黎形容

咁好大分別 貼面d 好d

我又想問下電動牙刷幾百同千幾蚊既有冇分別

想知+1

咁係咪都係上返Amazon Jp買抵過us

平貴擦頭都係果d. Panasonic 果隻top model 賣點係輕便旅行用同藍芽。作用不大

依加jp 都無抵 如果搵到千5蚊到 可以買 香港水貨好似千 7 都係

唔會,有錢就得

Amazon 係咪仲未有Apple Pencil 2賣

呢部點睇？

頭先到見，佢個價錢同百記都差幾遠，想知ok 唔ok ?

想請問下有無運動耳機推介?
想跑步做GYM用, 一千蚊樓下

真無線？

用美金check out 啦，仲抵

jabra elite sport 2

metoo 已落單 本身仲想買部branu 9

即買 呢個價直送香港喎

pan記5刀頭 兩年前喺amazon uk買咗把3刀頭用到而家 冇投訴

香港賣緊2500 而家賣USD99係歷史新低

上面有巴打提過 唔好用HKD比 紙水好貴
用番HKD比抵啲 用番有外幣簽脹優惠嗰啲卡(HSBC, Standard Chartered Simply Cash, DBS Black/Eminent) 再抵啲

我知呀
諗住po港紙等大家唔使計

本身都諗住搵百記9系
但見到呢款，即刻diu咗

鬚刨有鋰電池都可以用轉運寄香港？

Amazon直送

勁抵

點解送香港好似要另外比運費嘅

美國境內free shipping 自己搞轉運
直送香港就比多60蚊

直送香港唔駛
送美國免稅州份都唔駛

已訂thanks, 要配番個轉插先用到

其實鬚刨好用好多?
之前都係用剃刀 好似仲乾淨

睇啦
港行都係買佢張保用證,邊間平去邊間買

bestbuy唔受香港信用卡?

之前dyson hk 做特價, 4580 買左部V10 Fluffy+

呢款好用...舊年最平都係呢個價...
入手用左成年都唔錯啊...

冬天用剃刀好痛苦....好凍...
而電鬚刨無咁易整損...
但一定無剃刀剃得咁乾淨

我部V6 度搵
今年貪方便喺凶宅買左部TP04

鬚刨港行都好似係兩腳架喎
以前買過百靈同飛利浦都係兩腳的

係呀
國際通用插頭

呢部又好似好抵喎
仲平過surface go

香港都做緊discount 貴幾舊但有保養 睇你需要

香港係舊版呀
呢部6香港未有得賣

咁真係抵wo 最柒得4gb ram

呢部係舊版wor, hk m$做清貨5488連Signature Cover
Surface Pro
Intel Core m3 / 128GB / 4GB RAM/ Signature Cover Bundle (Platinum）

美國都有保, 水貨包. 香港主要係連Signature Cover Bundle.

舊版黎咩
thanks~~

寫左係7代u

2018 nsp 無m3, 無4g ram. 7代u.

係喎
新版都無m3 版

有冇人知邊個網買fred perry 平 我之前上開asos 買。不過佢唔係減好多

asos 仲要以加好多fred perry 都唔送香港，之前polo 減到去300都有得睇無得買

想買Nike us 但有無人幫手？

asos 開始減喇咩

上面PAN個隻好用過BARUN 9系?

依家無啦...重未有bf deal 都1516未知邊度買好

係呀

等緊dyson 風扇~有冇介紹

百靈無用過9系...答你唔到..
但PAN 5刀人係幾好用
利申:好多鬚，日日剃

離題一問, 電鬚刨係咪可以handcarry 上飛機?

USD 107.67 入手
等月尾送貨

咪買dyson風扇
都唔涼ge

本身唔算多鬚，加偏敏感肌，係咪用唔著呢款？雖然真心好抵

定係等USD109.9 Braun 7系好？

係....我試過...無問題
飛機廁所都有得差電啦

長期拎隻Braun 5系係隻hand carry gip. 飛到南美都無問題.

而家反而係驚呢d含不可拆鋰電產品會寄唔到倉.

我都試過寄倉，暫時都無問題...
分別飛過美國/德國/中國/台灣/日本都無事...

係喎，依家好似話呢D野唔可以寄倉，話怕著火爆炸之類
但我女友次次都係咁寄直髮器又冇野，都唔知邊樣真

暫時得日本同支那會check得嚴格d.

同埋未係個個國家都睇得好緊.

舊電唔拆得的可以寄

半價SONY Wireless Headphones

上年好似係XB950N1

用緊5系
要用力剃先叫乾淨啲

最好緊係真無線啦

應該都係jabra

jabra sport / jabra active 65t
前者好似防水勁d, 後者音質好D 但唔知完唔完全頂到你既汗水

平咗50usd係咪入得貨？

香港行貨都好似係1300左右

計晒運費 480 真係抵 早知買多個

而家重有冇個discount?
有冇link?

咁多位巴打 唔好意思 唔係想申手
部電腦岩岩洗完 搵唔返之前巴打SHARE睇價錢 同有咩抵DEAL 個個網
有冇巴打好心可以再SHARE返出黎 謝謝你地

amazon 同香港買價錢好似差唔多

我都唔多, 但百靈7系我寧願買哩隻

End clothing有20%off, 我通常喺呢度買m12 polo
5舊幾made in uk確係抵屌

巴打醒啊唔好訓住，同我講下用落點

係咪好爽好訓？

3XX

好似兩個牌子黎

你點睇到兩個牌子

本身諗住買，見到你分享8折code，仲平左

I.T賣緊$999一件

舊年都係$99.99，諗緊買依款定百靈9系

用緊百靈9
用專用清楚水好煩, 係一個COST黎
如果屋企無咩私人空間, 自己又懶, 又想慳錢
買P記好過

7折
滿600

個code 今年? 點解用唔到?

幾好阿 睇你like唔like 比較硬身枕頭

記憶枕都係 訓果下硬d 之後訓落去 有承托

我頭先先比完錢

求其揀2件都有，你會唔會打錯字

我就上邊果條link果隻

但你可以買你條link果條試下 可能一樣呢

見到100usd 都有心動過
不過始終都係百寧好
買返百寧9算
唔差好多

Ching點運返嚟？唔係有酒精過唔到境咩？

我前年 係日本Amazon jp 都集到返黎

不過果隻清水係麻煩 長用係錢黎 我都係當充電座用 而且series 9 果隻設計 用水喉水洗都好方便姐

同問

人在英國反而用唔到

140 左右一排三個清潔水
一年12個自己計
清楚水唔用都會自動揮發

我就咁買成功呀
用代運不直送香港

我FD問過佢FB話冇出過呢隻

唔用清潔水唔係問題
但有一個問題係會有味
用完清潔水會無味同覺得shaver乾淨左

總結係 要慳錢 懶惰 屋企無空間既人唔好買百醒7/9

好多牌子都用唔到code
CDG, Stone Island 基本想要嘅都無

有咩網買nike or adidas有優惠？

Amazon 有無code
想買件Arc’teryx
得呢到有碼

LM

上年display card有冇平

我用過5系同7系
都係用同一型號 CLEARER, 除左洗機頭, 佢仲有除臭同潤滑作用
我係兩星期洗一次同充電
洗完我就用返原裝個塞, 塞返盒CLEARER, 幾個月先換一次
一排3個都用到差唔多成年

試過就咁用水沖, 之後好快臭同要另外落潤滑劑......

利申: 而家用緊PANASONIC ARC5

買左 nvidia shield 加 amazon echo bundle. 140 usd

我冇塞番由佢

硬唔硬身

我覺得試硬

(但記憶枕 應該都要有返咁上下硬先得)

Thx

ASOS年尾/BLACK FRIDAY前係咪都會有個類似30%OFF既SALE

注冊即送$20運費,完成首單交易後雙方都可以得到$38運費！

okok 先謝, 不過我想買凍暖風扇
等我睇睇先

宜家已經有
但要買滿600蚊

而家好用過7系？

ARC5 乾淨D, 7系要剃耐D先一樣效果
同埋ARC5 會根據多唔多SO, 而去自動用唔同既力度, 呢個幾特別...
我兩隻都有買清洗座, 我覺得B牌好用D...同埋D CLEANER易買D

想買電動牙刷有無推介

日本仔研究3大牌子 pan記最快 清潔成本最低
百記最for d so好似鬼佬咁多咁硬 最大力就最慢 清潔果盒野就貴d
菲利普就2者之間
利申用pan記超多so都好快搞掂

thanks ! 我睇電腦版搵唔到

用唔到嘅

特價+ extra 15% off

2017年仲貴過2018年版
有無爸打買左試左有咩分別?
同香港比既size邊隻大D?

我岩岩試都無左
可能已經無左免運費優惠

免運已經完咗

宜家個網仲show緊有..
俾佢呃晒

你果個仲有無咁平呀？

有冇巴打有wiggle discount code

岩岩上adidas官網買左 好多都40%off

巴打
ARC5 好唔好用?
本來想買series 9但見到ARC5做緊USD99好似好撚抵屌

Sony WH1000XM3係咪唔會有特價

應該有，但折完我都買唔起

我等緊....

OK既, 本身冇用開呢D SO包 你咪買囉

但如果你本身有7系以上, 我就覺得冇乜需要去換
剃個陣, 來回多兩次, 效果差唔多
方便黎講, 我鐘意百記多D

有冇人想夾單一齊share運費？想買一兩對
有嘅留tg一齊夾 九龍區

用緊3系換既話是咪兩個世界

想買件thom browne shirt
諗緊等唔等black friday

Mr.Porter/Paul Smith 會唔會有black friday sale

同問
我之前都買過p記低階野 用左差唔多一年 開始無咁乾淨 把刀好似鈍左
同時間百記3040無鈍度 仲咁好用
我都本來會去日本買9系
但見arc5咁平 真係心動

有冇巴打買g29?

我都諗住買ARC5, 一齊?

想買Kindle新出paper white 4，冇amazon購物經驗，想問下有冇分咩國家比較平？同可唔可以直郵香港？thanks

知唔知喼有冇折？

換刀頭可解決, 我隻7系用左兩年..換刀頭2舊幾水, 換完新既一樣
同埋你地係用清水定專用CLEANER洗?
用水既話...記得洗幾次最好落返潤滑劑....差好遠

要用專用潤滑劑？邊度有得買啊？

我用緊呢隻...HK唔知有冇...我上次去日本BIC CAM買

想問係咪220v?

AEO好似冇乜平到？

呢D小電器, 對應世界電壓

想問下amazon 落左order 通常幾耐先ship件貨

巴打知唔知Levi’s有冇

Levi's實有，年年都做

New Balance呢

總知呢d大牌子實有份，差在你係邊個網買平d

walmart 官網係咪已經開始左

請問係咩牌子嚟

門市7折 兩件再89折 都好抵

Dango美國野聽講係hand craft銀包

巴打 波浪型細 中碼有減 可以上去睇下

thx 巴打

睇過好似冇乜點平到 唔知會唔會再跌

第一次用AMAZON,佢通常幾時先會扣信用卡錢?
同埋想問,點解信用卡資料唔洗我打卡背果幾隻字既?

屋企有110v變壓器

巴打，我都想買mix master 2s，教協賣緊579，我見amazon最平都要56

依家其實唔駛係AMAZON 買
今年香港D價差唔多，你去旺電買都係578
平過教協1蚊添

以前levis官網都肯送，應該香港官方投訴，鬼咩，同一條褲美國減價賣300幾，香港賣成千蚊，以前都係用ex us送

代理後期唔撚幫水貨整，當冇保要俾錢整都唔肯，我心諗我幾年前買v6 UK ver都係1500，你官網今年減價仲要1990，我壞撚左買過部都唔益你

好detail，不過依家us官網都唔ship代運?

好，我去爬下

件貨出貨就會扣數

Amazon 呢d大公司唔做卡背都可以收到你錢

除左slick deal 仲有無邊度可以睇到d 優惠

冇直送，唔想煩

其實易唔易壞，行貨貴100幾，個保養有冇用

用開刀，2至3日先一次，係咪唔洗買

早排fortress 做特價，4300幾
不過係v10 fluffy 唔係fluffy +
唔知plus多左d咩

出左貨

G502 冇直送
旺電好似賣緊$399

相差唔遠真係香港買好過有保又唔洗煩

我諗緊買G403 定G 502 好？
g403好靚

ps4 淨係搵到連spiderman 嘅bundle
有冇巴打搵到淨機嘅deal

Dyson v8上年都買咗full set 都係400美金

今年未見到好抵咋喎 定今年又有新配件

有冇巴打教路下
我都買左,但入信用卡唔洗入安全號成功買左
咁樣正常?
打比amazon問佢話冇問題
正常唔係有安全號先比到錢咩
1999

比多少少上703無線幾好用

呢個有咩特別，咁多人想買

差在搵邊間送佢唔會cut單

想買底褲

買濾水器都係3M US Amazon 最抵？

我都冇入CVV 唔肯定係咪amazon大撚晒 check都唔駛check

想知叉電係咪就咁用轉插器就得？舊電會唔會好快打柴

係呀兩腳轉三腳 街邊十幾蚊都有
舊電點解會好快打柴 我隻3刀頭兩年日日用一次而家仲係3至4個星期先要差一次

Shaver 配火牛對應110-240V

black friday係咪一般都平過雙11

Black Friday係歐美嘅減價節日
雙11係支那無神神創造出嚟嘅減價節日

係呀但有啲外國onlineshop都會想食埋11.11呢條水所以做promo

簡單啲講，遲終BF先至係歐美節日，你係歐美買嘢咪BF最抵
相對你要買淘寶嘢咪會諗雙11而唔會諗BF

The Panasonic foil shavers are widely considered to be better electric shavers than their competitors in the foil shavers category (Braun’s Series 7 models), as well as the best of the rotary shavers by some (Philips Norelco models come to the mind).

想買cole haan 係咪再等下好d

再買多個枕頭試下
amazon都大部份跟官網 (官網買一送一, amazon做半價, 有d款多過半價)
本身想買返上星期果隻, 手痕想試過第2隻款

睇 youtube review 仲挺身果我之前買果隻

Amazon係咪唔直寄香港? 揀代運佢重3磅幾都要成舊水先運到黎香港

個replacement 岩lv65s ？

唔啱 比我個舊款用㗎

計埋運費都平過香港一半wo

香港 sogo tempur original 半價好似都要 $888

巴打等你既評測

我個隻未出

呢個半價都有d 貴 本來想買依個 但pro hi 應該太高， pro mid 就soft support

我諗高D都應該唔怕，佢始終比較淋身

如果高加太firm 側訓可能唔舒服

買左返黎就知 老媽子 好似想搭單 佢買就買埋依隻試

上星期果個 已經比女友搶左訓 又要帶多個過去

Ray ban Black Friday有無平？應該睇官網定其他網？

我覺得呢隻應該好過你上果隻，涼涼地好似冇咩用
快D買多隻黎試下啦

今年牙刷仲未出現

有冇PS4既wireless headset有得平?

前年我都有係amaon UK 買 oral b genius 9000,仲用緊

琴日11.11買左支 RmB 899
amazon 賣緊USd 185

前年價錢 ，但直ship香港 用多13英磅

記得前幾年有人買sealy 床褥
連運費都平過係香港買

好勁； 今年想買notebook，希望買到

舊年我見最平$7x USD

notebook 係咪dell 扺d ，好似仲有全球保

咁連運費都係好平,因為牙刷唔重又唔大件

今年未睇 見佢地買過HP
希望各大神分享

Dell無全球保...得asus有

上年買Philips 用左半年已經壞左

床褥空運？

咁勇 唔少錢wo

我有諗過 用海運 買

但屋企張床做得太高身 床褥太厚 會訓得好高

正野？ 影相靚得過xs本身？

LG 27UK 650 396 運費60
消唔消錢好

119usd steelserise axxx 7

唔記得左佢空運定海運
但都平過係香港買

香港mark up 太多

以tempur 枕頭計 佢係成日都做5折 ，

但香港5折完 仲貴過美國listed price

有冇細隻手提式dyson吸塵機推介
主要吸車

我都諗緊呢隻 仲送埋個hook

有牙刷喇！
OralB Pro 1500 直送香港
仲有兩個鍾就完deal!

呢個已經係歷史低價

Diu 9600原來都有平 又係兩個鐘完
又係有直送香港

我個支舊電已死好sad

仲未有野好買

BB 好難買

我嗰支4至5日就要差一次

其他款仲有貨

我見到都係429, 同埋sold out

有咩網或英國男裝appreal brand推薦？

近排幫襯左SSilk賣健身休閒衫果間直接免運費運黎香港，最緊要係衫size算係最fit，對比買過禁多外國brand黎講，

想睇下其他英國brand有咩好推薦

Karrimor 有時 d 特價幾平，不過無免運費。如果有 friend share 黎講價錢都可以。

我琴日買今日都出左貨

Philips 鬚刨唔知會唔會有平呢

唔知呢

睇完D負皮都唔敢買

唔係掛，by air應該勁貴

都係時侯要換換個鬚刨啦

amazon係咪已經開始咗Black Friday
我見有啲嘢已經減緊

有冇巴打用過 好唔好用

要搵代購 好多地址都block哂 加上香港信用卡大多唔收

DELL XPS

電動牙刷平貴有咩分別

Match fashion都做緊78折（不包括新貨）

未知真假
係真嘅想買隻fire stick玩下

咁快
我8號落order
10 號shipped
要27號先到

岩岩落order 都係最快月尾到
用緊隻Braun Series 3

我都係用緊隻Braun Series 3

前兩日落左呢隻pana 五刀

係咪made in jp ?

隻pana 5刀變左119了

等下啦，遲下有機會跌返去99.99

bv 銀包好似幾抵

我上個月8折果時買左個bv銀包2千蚊左右

啱啱見到，平多USD40

師兄用左未 感覺點

都係match fashion?
有冇依類網介紹下
想睇夠幾間

邊到買鞋 最抵

end. clothing 又要運費

請教一下，打算感恩節執返隻錶做孝子
如果平時可選寄香港既
到感恩節會唔會因為有折就cut寄香港既單
有無巴打有經驗

有冇gip推介下 想買26吋up

你揀左款同網站先啦

求指點

幾年前amazon買過電動牙刷
又要成日差電 又唔覺有咩乾淨左
都轉番用普通牙刷
睇牙話我刷得太大力 我問佢咁用番電動牙刷 好冇 佢話仲衰

運費都唔肯比你係香港門市買算啦,包唔洗運費

你買咗咩牌子

oral b
咩款都唔記得

留名睇下邊款notebook 正

應該唔會

想問下係唔係就咁轉插就得?
電壓個d 有無問題?

究竟邊隻鬚刨好用
老豆岩岩新買個個話唔好用，想做孝子

請問今年有冇啲扺玩既Chromebook 買??

我用Panasonic
聽過人話oral b死力咁轉去磨好傷牙

[/quote]係咪made in jp ?[/quote]
個盒寫住 Shaver: Made in Japan
Ac adaptor: Made in China

Oral B係圓形咁轉
其他牌子係上下轉

請問ps4 pro連rdr2會平大概幾多？仲諗緊會唔會係返香港買好啲

利申：冇係black friday買過嘢

今日先用,用完再講下

我 10號落order, 11號到
因為係美國

鬚刨牙刷就係 大型電話要睇清楚 dyson風筒就好似唔得

早幾日有200USD Lenovo呀好似 不過啲spec好廢

係
咁即係其他牌子好d?

Samsonite curv材料 果幾款 ，夠晒輕 28吋 都係重2.5kg 重 歐洲做 ， 不過要搵下有冇平

我上年amazon UK 買連直ship到屋企 260磅， 香港專門店依加見88折都 4千6

見samsonite / delsey都好似唔錯

你想買軟定硬喼 delsey軟喼好似幾好

我自己唔鍾意用好重既喼 成6 7kg果d 都佔左行李quota 4份1

係 啱先搵過 cur material個啲都唔平下 有啲買到水貨rimowa

係唔平嫁 但幾好用 同埋都幾耐用 隻料有彈性 你知好多地方 機場d staff 都飛行李 買rimowa 比佢飛幾次都凹。

我自己有一個28吋 一個30吋

thanks bro. 你black friday仲會買啲乜

今年買左幾個枕頭咋

無咩特別睇 喼都唔係blackfriday果陣買 ， 美國amazon 果款長期都唔減

用緊, 防RFID

尋晚喺美森買咗LG 27UK650-W
用最平嘅運費
明明話27-30到香港
今日出email話已經寄緊
15號就到

Oral b呢種唔可以太大力
所以最好買有力度感覺既型號

其實電動有咩好?一直都係用手動

個網寫16號開始sale喇

想問下係唔係就咁用轉插就得?
電壓係唔係唔洗理?

佢個盒寫住 100-240V Automatic Universal voltage 應該係唔洗理電壓同就咁用轉插就得 不過我用緊美國插頭所以未試過用轉插

唔該巴打

係咪夾好少錢 有啲興趣

99 電鬚刨加返價…

唔洗客氣

加左廿蚊 唔買啦

重未知kindle有冇sale

等緊tempur

買左咩

好似仲未有銀包平

睇你點用，我用左2年，乾淨過手動

Tory Burch仲未平

岩岩買左佢枕頭無耐，買一送一
但唔岩用依加放左係到當cushion

等緊bose qc35

bose qc 35好似唔做bf

Ching有link?

有冇人知amazon點樣先可以免運費？係咪要買唔知幾多錢同埋指定商店

係 想買千3蚊野 要成6舊幾7舊運費
主要想買下男裝 年幾兩年冇買新衫

淘佬都收你運費啦
點解會諗美國可以免運費
唔好打算去R攪臭香港個朵
有錢買野無錢俾運費
利申：除非amazon做promotion

計埋運費覺得唔抵
咪留返係香港買

我上年black friday無r過免運
買滿唔知幾多錢就免費直接送到香港
見今年好似無先咁問

美馬wo

買左邊隻

Sony 出左新耳機，Bose 減價機會好高

真係唔好去R 運費...會搞到大家都無得玩
因為係唔係free international ship 由am 或者商戶決定，人地free 本土已經好大讓步。有就固然之好...無就算，因為人地個d 包裝保護得好好， 唔似淘寶個d 咁 所以就算俾運費都好gur

btw 係外國網上買野計埋運費都係好大既考慮因素...如果計埋運同香港差唔多我建議係香港買

有無降躁無線耳機介紹
睇晒成個藍芽耳機post 都唔知買咩好
剩得一班打手

你要大耳仔定入耳？

如果大耳仔就bose qc35
自己用緊真係好正

如果唔係就sony 個隻， 不過戴起上來就無bose 咁舒服

大耳仔一定係呢兩款

就係耳仔細到用唔到入耳
價錢約莫約多呀？budget 有限

我之前見ebay做特價買左treblab z2，一般用2-3日先差一次電，用左半年左右都還好

其他一般大路牌子如上面Bose其實都OK

香港行貨就$2800左右
平貴自己衡量

唔會R 上年我記得買ma-1買過150美金就免咗運費
純粹問吓今年係咪無免運費
大家唔洗反應咁大

放心我都係引番段野講運費呢part 唔係話巴打你
我覺得反而係asos end 個d 買衫free ship 好正

Apple watch 同ipad 可以去邊個網買有平

amazon隻tempur adapt pro係咪唔運香港要用轉運??見佢no listing
btw官網買一送一算唔算抵
定遲d會再有多d折

等緊+1

1.用集運

2.adapt pro 好似平過 官網買一送一

3.比你參考下，sogo original 周年慶5折賣 888蚊， amazon 賣緊44usd (依加好似無左折)

b.t.w. 尋日我都買左個adapt pro mid

幾時到
記得同我講下邊隻好

其實之前太多人話美森promote免運費 (人地寫明美國本土)
就先用美國地址再轉香港地址
再R免運費
搞串個party仲周街講
被人屌到反艇仲駁嘴
所以我見到「免運費」呢3個字好火

之前美森 / nike / end clothing寫明香港都免運費嘅時候
我都有入到貨

買左2個

1個 adapt pro mid 同埋一個 Cloud Breeze Dual Cooling

2個今日先到美國倉 快極都下星期

我都諗緊買唔買adapt pro mid好，但怕佢太淋

可以參考下 ，個內膽一樣 係多左cooling

pro hi 太高身 我都係揀左pro mid

［member]邊度？ [/member]

賣曬😂

求link

想買運動野lm

同求

留名等最新情報

其實bose qc35呢類可以係支那京東果d買，
起碼壞左都可以拎上去保養，
而且個價靚過美國入

jabra 65t 喺amazon做緊特價好似120usd

京東賣咩價？

請問傾訓買邊雙

有無住美國爸打知呢個網安唔安全?想訂d野但唔乜點見過

我覺得要睇你用硬定軟床褥，如果用硬嘅，個枕頭高度有你個膊頭3/4長就得，但如果係軟嘅，因為你個人瞓落床會「疴」落去，變咗會long頭

利申：二公婆都係用tempur

1818 人仔
有無伏架？

送俾我都唔要支那出貨果d

Adapt pro 個discount 無左

無錯，係驚買到假貨

官網完左買一送一ma , 再等下之後優惠喇 久唔久都減

上年好似正日先正式開始減價?

如果係京東官方自營店，我又唔覺得係假，
除非你買京東第三方的店姐。

雙十一果期支那寶可扣埋劵都平幾舊，
而且係品牌官方旗艦店應該唔會假
再唔係亞馬遜支那版都有，都係1899人仔，
不過而家有冇就唔知啦。

另外sony 美國亞馬遜都間中特價
印象中全年低位都未必係感恩節出

屌佢1080ti唔撚特

希望anker space nc有平

可能未開始姐

所謂旗艦店都可以係假，google 下就知

淘寶 qc30 平到1000$ 都有

有冇bose 藍牙啦叭推介？

solo 5

想買真無線藍牙耳機
Bang & Olufsen E8有無平呀？

有無巴絲買dyson？
打算買部hp01

出左discount?

就係睇唔到有，我都係第一次睇，唔係好知訂

我都諗緊，邊到買平

可以留tg

有

有冇人會係NIKE US 買野
可以點比$? 買張gift card 係US 做payment ok ?

加晒，我係

有冇cream

咩cream,見你user name 我唔敢亂答

想買Vans喳

未出撚有得買

以為你想買滑水滑雪滑板野添
我講果幾間都係自己試返黎，呢類運動野好小眾，問都冇人會答
一般買鞋去amazon睇左先，相對穩陣D既

唔洗black friday，幾時買都平過香港

尋日見到已經想買。但係個仔就出世。海關唔批。

太可惜啦
btw
今日又平咗US$0.46
咩玩法

我都有興趣

sor 啊巴打，我地已經落佐單

依隻香港幾錢,好似搵唔到

UK Amazon 啲pre deal垃圾到

港行得27UK600
無得升降同90度轉
早幾日check 大約4700

但我見ultraboost 無得減喎⋯⋯

uk amazon 不嬲都弱...佢地都好似唔係幾著重bf 咁

留tg? 我岩喎 或加我TG 喎

allike store 洗唔洗入咩discount code

點解tempur會早十幾日出買一送一優惠， 走寶

幾年前永安特價7xx蚊買dunlopillo, 好訓好多， 又無再訓黎頸

好想換靚枕頭

有啲地方出左

UB 唔計新顏色應該 wiggle 平D喎

等galaxy watch sale

dunlopillo乳膠枕應該已經都好好

我都用左好多年

tempur成日都on sale 要買唔難

有興趣
Tg: littlecream1

timberland 6磅 bns 要百幾蚊

Apple 會唔會有bf promotion

Timberland 有折？

Kindle Paperwhite 4係咪唔會有優惠？
我見好似剩係

先會-40$

新出應該冇

其實唔駛Amazon
淘寶仲未

Ching計吓匯率就知
Amazon平過淘佬

同埋明明呢度講Black Friday

仲要用過

之前mltd 7折麻

提一提大家
#871 帝紂鬼鳳 果條link係 affliate linke黎

你地買個價係幾多？
純粹係分享下有地方平啲

連運費465美金
港幣3700
淘佬最平未計運費都3600港幣

之前日馬850特價連運60999円
淘寶我啱啱買左隻850港紙39xx
連運40xx

想請教下想買backpack 我黎緊去兩星期日本同下年去兩個月歐洲應該買幾大好 睇左幾個巴打介紹牌子gregory osprey mystery ranch 想問下有冇咩網係bf時間買最抵 係咪campsaver 已經最平 求巴絲解答 感謝

問定先
各位用開邊間美國集運？
search 過有幾間都好似差唔多
睇下有冇巴打用過覺得好推薦下

可以睇埋 steep & cheap

特價的話 大約係幾錢
千頭係咪買到？定再平

有無巴打係black friday買過panasonic既電動牙刷 我睇極都只係見到philips同orab b既折，panasonic既好似無咩討論噤

枕頭？

list price 半價or以上起碼先好買喇

Panasonic等日馬

Black friday定係邊d日子 philips支diamond clean得一年貨仔就壞摩打想搵panasonic

我以前枝philips都係用左年幾就壞左

BLACKLIST佢
頭半年充電已經SHORTSHORT地
半年個摩打打埋柴
大家唔好揀多功能個D,愈多功能愈易壞
佢個D WHITE,POLISH MODE無咩用

功能有用喎 polish清牙跡幾好，sensitive幾d牙肉易出血既人都好好，問題佢一定要原裝某隻頭先用到某個功能 買代用就得返sensitive同普通有用

我支係半年壞摩打，一年粒電已經唔可以一日刷兩次

你講馬場樂聲日?

完左啦喎

係日本亞馬遜

佢講緊日本amazon

日本Amazon呀佢話

想買枝panasonic 電動牙刷，諗緊係日本買ew da51, 八百幾蚊都好似ok

聽慣日森

我㩒左入去

ultra boost 知唔知邊到有discount

想問下你用咩集運
第一次想買 屌得細力啲

我睇緊會唔會屌新版

Standard 24-hour Cookie
The standard Amazon affiliate link gives you 24 hours for a customer to make a purchase, in order for you to earn a commission.

This means that if a customer clicks your link and orders ANYTHING (almost anything), within a 24 hour window, you’ll earn a commission on those items. It’s a universal cookie, meaning that even if the customer clicks through your link to view a baby stroller, but ends up buying a new kitchen set, some dumbbells, and a ribbon for their dog, you’ll get paid for all of those items.

90 Day Cookie
Sometimes though, a customer doesn’t immediately order a product, especially if it’s a high-ticket item. To make up for this, Amazon will extend your cookie by another 89 days if the customer adds a product to their cart. In other words, if they add it to the cart and then leave Amazon, you’ve got 89 more days to hope they come back and finish checking out.

噢噢 明白哂

上年個隻減完價抵玩好多

研究吓有無分別先，一買就買哂全家用

等tempur 再sale

Philips diamond clean 千幾蚊買垃圾，千其咪買

又有SSD...廣穎Silicon Power 512GB SSD
直送香港連運費550蚊 歷史低價黎

牙刷出黎出去都係Oral B...
Oral-B Pro 5000電動牙刷 直送香港連運費500蚊 唔計運費就係歷史低價

記住clip coupon同checkout前用coupon code 20ORALBNOV1

想買水牙線，有無巴打之前買過又覺得好用呢？

想問係唔係就咁開底板插落去就得？點睇部機用唔用到，唔該

有SATA位就得
近十年既機都會有..廠機可能要開蓋check一check有冇吉位

所以先諗大p

本身嫌F510UA 得1Tb hdd 會拖慢部機，但另外買SDD 都要加多千幾蚊不如買S510
咁而家500 港紙就買到係唔係買返F510 好d?

巴打如果同adata 比，會唔會adata 性價比高d 呢

Amazon fire hd 8 2018 係垃圾?

幾百蚊抵唔抵玩?

喂ok喎 不過我做唔到呢口價嘅

跪求呢個 係咪有Code定我唔識禁
見到係百二蚊

要ship美國先有呢口價。直送香港冇...

冇所謂啦，用代運都好輕啫

我估買SSD 應該唔會好急住用掛

有無師兄知Asos marketplace有無BF活動

我冇巴絲買過hollister😮睇中左件褸但唔捨得買
想搏下Black Friday睇下有冇平

出ref link果堆見一個block一個

上面呢條 link 又係 referral link

唔好入呀

我google搵link 嚟

提下大家啫 no hard feelings
btw D人講到明係 affiliate link 無乜所謂
陰D陰D Post 先係仆街

想問點睇到條link係referal link?

上代U , 唔抵

見到best buy 同target 有ipad deal

3* 860 evo 500gb 香港都係賣緊580行貨有保，已經好平好平

上幾頁有巴打教過

都係呀 用慣就ok
唔懶就買到平嘢

唔鍾意嘅就撳番non referral link
悉隨尊便 照樣買到平嘢
撳咗你又唔會買貴咗 多人撳咪繼續share多啲

通常清舊一代嘢先會平
想買9代又要平 難啲

邊度

Price dog com 已經有啦...自己search下

開始咗？

齋擺Referral Link個啲一定要啦
但係如果好似上面個巴打咁放埋Non-referral link，我又覺得無乜所謂
至少佢有寫明，好過啲人陰啲陰啲咁擺出黎呃人

Quote番哩個，下次可以擺係第一頁

ok

依個重要啲
上面個example來姐

想請問下有冇脫毛機會平 想買個送比女朋友

乜我好吉手咩?

唔係 係佢成日比勁貴出去脫，咪諗住買過比佢自己搞掂

panasonic 電動牙刷係the best
唔會買錯
日本造

我見啲鬼佬comment 話+50$ 轉下代 唔知真定假

大家點睇正日LG 4k mon仲會唔會平啲呢

EU 的Aigle 官網出左hot winter sales
唔知係咪等於black friday

新 model 好似唔係日本製？

有無巴打有買過superdry Jacket?
單位數溫度著o唔ok?

同埋720p 不要買

都係日本

我睇下邊啲係日本製先

有無人上年買過 mesh wifi
會平幾多左右

Oral b 唔好用？

成日見大家講美國ps4好抵買
想問吓係咪4唔用佢原裝果條電源綫
用條8字電源+三腳插就得？
洗唔洗拖多隻火牛？

我用左oralb 三年到，so far ok. 刷頭選擇好似多過pan 記。仲聲稱係 made in germany

但支牙刷係會成支都震，pan 記個boby 冇咁震。唔影響日常用。 另外oralb 的物料有矽膠 容易留左的污積係度

結論係 牙刷冇勁唔勁， 都係要靠自己勤力刷同用牙線
我會簡平的既oralb , 幾年換一次

外國著ok
香港唔ok

Superdry 好多windcheater 之類，小小防水又擋風
室外幾度絕對頂到，室內有暖氣冇咩所謂

但香港室內冇暖氣 而唔大風，主要係濕凍，所以個人覺得冇乜用

利申：鳩up

電壓好似都唔同？

我就係驚唔同
但其他人又好似冇乜特別講起

BUYANDSHIP今批貨最快3日就到香港

有無wind jacket推介

美版唔清楚
澳洲版就可以用$5都買到嘅轉插就ok

日本森林唔多見有ew dp 51做到噤平，暫時都係17500羊到20000羊左右

入面最平12xxx，我前日落單11340

丫你講dp,我講da51

Da同dp都係日製？如果功能一樣屌da又唔錯喎

我個枝日製，基本上除左好平個d，多數日製

有冇人試過係google express買野?
會唔會比人CUT單

我睇睇功能有無分別先，要買埋比老人家用睇清楚好d

好奇一問 black friday唔係us果邊既咩 做咩會去日本果邊買

就係唔知佢會唔會日本都跟住有折 不過如果你想搵歐美牌子既，捕us/uk/de都無死

因為咁岩講起，呢枝算抵玩

就咁換條3腳插既電源線就得 我都係咁

Pro用返電腦線就ok (好似係)

呢款好唔好用？

十號喺endclothing買既鞋今日送到喇
希望Black friday再有免運費，真心抵

有冇1000mb router推薦？

開始黎料啦

D野係咁減，SLICKDEAL 係咁響

Outdoor research Foray

有冇平高階ANDROID
電話壞左

想問Amazon UK送唔送集運地址
見佢唔送香港
想買電腦

有冇人買電鬚刨？

braun好似未有平

amazon 通常都送集運

我2件衫都係今日到

諗緊買唔買iRobot但又唔知香港用唔用到😂

人在英國 , amazon uk kindle paperwhite 最新個代原價 120 GBP 而家 90 , 應唔應該屌, 定係會唔會等多個禮拜再平啲

已經算平

咁就早買早享受了 thanks

我都買咗

Philip 電動牙刷，我女友果捱唔到2年
我果枝都就叉唔到電

唔知有無得平買 AW1/2

暫時未搵到

有兩年國際保